其實男同女點都唔妥對方，點解係都要搵另一半生活？

呢排入左好多唔同既谷， 入邊只接受單性，女有女既呻，男有男既發洩，內容不外乎揾下樹洞。

我發覺男同女真係完完全全唔適合一齊生活，仲要對幾十年。點解係都要搵另一半一齊生活？反正唔開心多過開心，有性需要既咪叫下雞、揾下SP, 鐘意既咪拍下散拖。

好多情侶、到結婚做夫妻到生仔女做人父母，每一個階段都可以keep住係咁嘈交，永無休止。而家適婚年齡嗰班人仲要成長喺一個只會讀書、讀書同讀書既環境，好多都唔識同另一半相處，以前啲人就話忍下忍下就一世；而家啲couple 同居又好結左婚又好，生活空間壓迫到呢，間屋已經細架啦，係屋企時間一長，心情都差左，咪又開始嘈過。單身難，一齊生活仲難。

入gp個班都係怨婦
唔入個班你接觸唔到啫

因為有性需要

長痛不如短痛

因為總有一個人係係寧願同佢鬧交都唔想無左佢

啱啊
支持樓主搵翻同性一齊生活
利申 腐女

異性只係交配用
同性先係真愛

成班紅user